[家用] 你哋用乜野方法黎計算家用？

最近屋企所有人都煩緊呢個問題
啊哥主張根據人工/家庭費用比
老豆老母就想佢哋講幾多就比幾多錢
我一年後都要比 都唔知點好

自己嗰份
$4000蚊

我都想知4000算多定少定正常

人工1/3

最多人工10%